覺唔覺美國好多層面都係民主黨控制

成班荷里活演員反trump
Facebook twitter 又反trump
連的市民洗哂腦都反trump

當局者迷 旁觀者清

原來美國民主黨背後班金主就叫自己光明會
邊個反Trump 自成一派

班celeb不嬲都假都爆
唔扮大愛點上新聞